比gay佬鐘意慘定係比樣衰肥婆鐘意慘

樓主同時比gay佬同樣衰肥婆鐘意

一定係肥婆
你唔高質gay佬係唔會鍾意

但係痛班泡菜肥婆眼角極高
又點計

兩樣都唔慘
有得揀係福氣嚟
唔鍾意對方咪堂堂正正大大方方咁拒絕人囉

自己鍾意人 但係對方唔鍾意自己
要被人揀個個先慘呀

樣衰肥Gay佬

你女神對住你都係咁諗

你一定無試過

肥婆for sure la
肥是原罪

gay 佬有機會靚仔